［童年回憶］一人一間小時候好有回憶既餐廳

記得細細個，屋企人都會周圍帶我去食野，好記得沙田新城市廣場有間超人餐廳，好得意好有回憶的

入黎諗住講呢間

小飛象 唔記得好唔好食但好掛住佢啲白湯

識野